到今時今刻我都唔知你地喺度做乜撚

預咗俾你地屌老母 個個行嚟個目的都on99
再唔係大部分就湊熱鬧、打卡、行下當自己有出過一分力
明啊 行下好過唔行 但又有幾多人係會用腦諗嘢？
咩方法？咩成效？

要有效果但又連警犬都唔敢抗衡，工又唔罷，交通又唔癱瘓，市又唔會冧，點解政府要理你我唔係好明，定你地覺得香港政府唔係共產黨話事？

歷史係俾人反省同改進，遠至64到雨傘69/612又好
仲係覺得多人行下坐下係可以令共產黨動搖？對住共產黨喺度講和平，講完你自己識唔識笑？
行嘅目標仲要淨係為撤回收例而唔係嗌港獨嗌打倒共產黨，可唔可以唔好咁短視？共產黨每做一樣嘢你先走嚟反一條你反得幾多次，仲要已經唔係第一次
150/國教到而家冇晒反對聲，反到一條23條而家咪又整條逃犯俾你地，咁下次又到咩？一堆人俾人拉，坐監嘅坐緊監，走佬嘅走佬，被DQ嘅，咁多嘢仲有冇人理？
又會有幾多人覺得關自己事先去理先去出聲？每一次唔燒撚到埋身就當冇發生過由佢過，下次再咁齊心會唔會係滅粵語廢繁體字？

個撚個到自私仆街嘅香港人，有冇諗過所有嘢都係慢慢影響緊慢慢滲透緊？就算俾你地一樣一樣咁解決到，共產黨就唔會再一步一步收你地皮？佢地大撚把時間，反正2047都收鳩返你地人權，但你地仲喺度玩持久戰。
俾警犬打又唔撚保護自己人唔自衛而係走，上到戰場乜撚裝備都冇咁你出去為捱打/送死？又錯唔晒，你唔死邊有外國勢力理你，定你地認為自己有足夠能力/決心去自己解決？大台又冇領袖又冇策略又冇資金又冇裝備又冇後著又冇，幾時要俾回應、回應完要點做、無答覆要點，林鄭出嚟避晒啲問題你地都係一樣咁行。

日日返工放工吃喝玩樂供樓仲有其他嘢會考慮咩？
成日都返工返工 全部人唔撚返工唔通炒撚得晒你地咩？
少少犧牲都唔撚敢做學人搞革命，啊唔好意思唔撚係革命
係啊好撚和平好撚齊心咁行，共產黨怕撚咗你地喇
假如共產黨一人派一個單位俾你地真係想知仲有幾多人會反

你地又唔做嘢令到鬼佬幫你搞鳩共產黨
咁條條例通過咗可能效果仲好 鬼佬全部驚到撤資
個市就收皮 冇資產嘅人咪最開心？ 你地咪可以買到樓

你地而定啲口號仲要淨係林鄭下台，追究黑警，撤回條例，收回暴動罪名，then? 繼續返工 幾時先識醒？幾時先識真係諗下將來？定下次又再行過？

好撚同意應該對凖政權

唔該你地真係駁下先負皮啦成班唔撚用腦

俾夠你地400萬人上街抗議 幾多個第日又走返去返工

咁你想點撚樣呀？
直接200萬人出黎宣布香港獨立好冇？
你想點你講啦

咁你地咪嘆多28年

贊成 一日唔係自決一日都等收皮

出街遊行=唔係港豬？ 梳 我覺得大部分都係

我問你想點撚樣呀
答啦？
你唔教我 我點識要做咩呀？

冇諗住捨棄自己嘅人有咩資格對住共產黨講民主
俾人拉嘅就有勇冇謀 幾時可以正正經經搵返個人去撐住你地班散沙

唔好以為自己喺香港人如果你乜都冇諗住付出

佢答唔到啊

香港人要學識自立 自己企直腰骨做人
唔係對住任何人卑躬屈膝
呢到係自己地方 應該自己打理返
如果依家做緊班人唔係代表香港人去打理好香港
唔係為香港人謀福址 唔係保護香港人
咁點解仲要俾佢地繼續做呢？
而依家應該點樣令事情成功係大家必先要諗嘅嘢

吹到革命
武力唔對等 單方面大屠殺就有
先唔好話解放軍
警犬仲有水炮車 胡椒彈 聲波炮
你可以點

真係為香港諗嘅人淨係得獨立呢個方向
憑咩 一個地方連自己軍隊都冇
定你認為冇晒建制派嘅政府就會變好？
始於都under中共
佢要控制返你唔會難 你點可以確保冇人會貪
假如中共唔識控制人 咁而家就唔會有班咁嘅狗官啦
咁愛國嘅話點解全部人包括共產黨班垃圾都唔係揸中國護照
反唔到共就呢世都俾中共揸住春袋
要反到共點樣靠我地自己？
民選完就解決到咁易？

唔俾佢屠？點會有鬼佬幫你
唔到開警啲廢老都唔出嚟聲援
唔死人都冇人出嚟平反
唔做任何嘢自己都幫唔到自己 點旨外國幫你

如果其他國家係對中共有好感嘅話就唔會將資金淨係投放喺香港
你要令到香港受威脅 外國就唔想唔會俾佢變做中國
一係就全面撤資
咁樣死好啲定慢慢同化香港好啲？

想提一提投共撐共啲人 點解要住喺香港？
當香港變到大陸咁你嚟香港嘅目的喺邊？

我屌哂班忽然政治撚
但係
唔係佢地 trigger唔到咁多人遊行
美國民主黨raise同香港關係法既討論
今次政府有小小甜頭讓步就全世界打飛機

林鄭下台 咁邊個上？葉劉？張建宗？

我要雙普選！
但下屆就讀垃圾會
呢兩屆都無泛民再諗住係立法會raise過政改/廢功能組別/普選時間表 路線圖！
有無人追究選舉主任篩選權力過大啊？
朱凱迪選個村主任都被質疑唔係真心擁護香港？
1.功能組別一定過唔到 唔洗旨意過到
2.根本就係AB隊，你無得揀先可以繼續玩/唱雙皇。
唔該唔好再幫鄺神/民主派上神枱，你地無得揀先含淚揀咋！
200萬人上街都無人講雙普選！香港人！

養老豆老母，有老婆有仔有女
比著係你會點？
我好欣賞放棄自身利益既人
但係都唔可以怪受唔起風險既人

blocked，好行吾送

一副眾人皆醉我獨醒既口吻

屌人就你鐘意 唔阻你
但睇得出你啲point 都好偏激囉 直接係依家玩港獨？有幾多人會讚成你 你屌一屌就有100萬人突然支持你咩 你都on99

樓豬淨係識屌 又唔比建議 咁個個都得啦 齋up無實幹
係就比實際啲既方案 唔係就收皮
而且你話揾外國勢力果到 其實連登仔有做野囉 有好多行動你爬下文先

仲有 你屌鳩人唔上前衝 又唔見你真係上前衝喎
哦？你想話個個唔自衞太和平唔勇武得你一個你就死硬？
呢個咪大部分人既諗法囉 又無leader 真正指揮 又無訓練 死得啦

你一係就實行啲野 上黎做鍵盤戰士屌人咁 唔見得你同啲打卡友爭好遠喎

觀察所得真係似嘉年華會
輕敵，下次一定會輸到仆街

樓主：成班港豬行行行
其他人：咁可以點做
樓主：唔知道 唔清楚 唔明白

你令我諗起一個人

我想問下你呢位鍵盤戰士，除左係度打篇廢話之外，有冇做過咩實際行動？

所以我冇諗過係會有用
因為個個都係咁撚自私

哈哈 你覺得做到任何野可以短期內有效？
根本香港人對追求自由民主嘅心都未夠成熟
做到啲咩啫？我打段野出來同你一樣 發洩啫

冇諗住做任何嘢 就係打篇飛機文話你知其實你同我一樣咁無能

已經唔見咗普選呢句嘢架喇 冇人記得

唔好意思

我只係想守護我愛既人

係唔係廢話你自己定斷 我嘅行動咪就係打篇垃圾俾你
睇唔睇唔明 就證明你地唔會成功

共愛人同住在中共嘅香港

口口聲聲話人自私，有無想過自己先係最自私一個？

係 唔諗住做任何嘢除咗打篇飛機文

你拎個大聲公出去講香港獨立先

雖然你d用字臭到仆街，又過分理想化，口停手停，有心的打工真撚係只能盡力在工作之外的時間出力，但是

我正皮你，因為道理你是對的，但我無法用罷工支撚持到你

唔會為咗一堆無意向無大志嘅人出嚟行 行乜撚？
你認為你地完全正確嘅請繼續
有冇成效你地自己有目共睹
撤完一條所有嘢打回原形繼續返工
而唔係利用今次嘅凝聚力去做大事

係咪想火燒禮賓府？

我知我廢 廢極我起碼可以俾到意見 屌還屌 真係會諗下就夠

最好 乜撚都燒晒最好

正評
其實不嬲都係咁嫁喇
今日星期日岀黎行下咁多人
睇下12號真係去衝去前線既真係有幾多個
一個二個咪又係驚又係縮

不過咁
今次香港人既表現比起以前已經係101分
鼓勵好過批評～
希望今次係一個starting / turning point!!!

我知道樓主你想講啲咩

不過，有幾多人真係有呢個覺悟？？？

大家都有唔同既包伏，呢到唔係電影。

無藉口罷工啊 又冇工會果d

就係唔想個個持住出嚟行=好表現
之後會唔會仲有咁多人？
而且又做埋啲咩無聊嘢？

每個人可承受嘅都唔同，唯有各有各做

應該唔夠人敢做

唔係你想點？
大家都為自己學業，事業，金錢打併。仲有老婆仔女要養。 人生建立左咁多野，除非好惡劣，冇人會想洗牌黎過。

唔係犧牲咗一個，都唔會有咁多忽然政治左膠

不過呢招用一兩次就會麻木

咁你都要focus番今次既重點先得嫁
太急進 到時只會弄巧反拙

提提大家等2047等死姐

民眾係度進步緊，不過好慢
同佢地講獨立直頭係一步登天
睇你等唔等到個日

唔係唔focus 而個個將其他嘢拋低晒 好似唔關事咁？
我地係要食住上 唔係俾中共慢慢食住上 一條一條玩

我做緊嘢咪淨係盡量努力去同化去游說

一步一步黎啦
由政治冷感去到熱血前線非一朝一夕既事
香港人要是一早醒覺
就唔會發生912
就唔會有烈士
但可惜大家係需要時間去被喚醒

係好多身邊朋友明明69同612都無岀黎又無岀過聲 今日突然ig fb變曬#proudofhongkong #ilovemyhome
有點兒虛偽 不過都係好事黎
有心未為遲

其實係
啲情侶出嚟又喺度打情罵俏
口號又唔哎
做乜柒?

單單去否定遊行就=唔支持
5毛,負皮,block
有得救咩啲人
鬧9返我轉頭我冇做過嘢我廢我飛機文
咁你可唔可以幫到我先？
你又俾個提議我？
我做到我去咗做人民英雄啦
我有幾千億資產買起晒班狗啦
問題係我只可以喺度打篇嘢令你地會諗下 所以話

樓主好型 想你幫我含撚

咁你做第一個比搶打死嘅人 唔該

樓豬今日衝左未？我跟你

我好認同你講既野，但我更悲觀，我覺得香港可以做既只係拖延老共全面控制。

港獨係冇可能，西藏新姜有版你睇，就連台灣都唔敢講自己完全獨立，美國算支持台灣啦掛，但台灣人係咪100%支持台獨？

呢廿年高中低層既滲透，不斷出錢買起香港重要行業，衣食住行大陸都揸住你要害，軍事外交更加唔洗講。透過經濟手段，普遍真香港人人口就愈來愈少，加上而家香港既產業發展，你唔依附老共根本生存唔到。

新加坡係個成功既例子，但香港要學新加坡已經太遲。

屌完同路人 都希望樓主可以去屌醒更多非同路人

係電腦後面打字抗爭

Agger
啲人好似真係當咗嘉年華咁帶埋男女朋友/仔女黎
雖然人數可以拎黎打飛機
但完全無抗爭/革命思想

自殺都有個咁又點 who cares?

咁你又做緊咩

成功解決目前問題
先換取到最大嘅bargaining power嘅

而大部分嚟遊行嘅最多只為條例

所以政府咪完全唔驚囉
咁多人出黎 佢都照常咁hea 回應

支持樓主整套ironman炸爆政總
殺曬啲死黑警

當政府一次又一次咁無視你咁多人去遊行
但只係用再發起遊行去要政府回應 唔好笑？

你要明白唔係所有上街既人都係因為反送中，
條例廷伸出既其他問題 都會成為上街既其中一個原因。

69同616 點解人數差成100萬，
就係因為612個日既事 令到冇出去既人都睇唔過眼而上街。

都係個句
解決目前問題先
距離2大選舉戰場仲有時間
大家唔好忘記6月發生嘅事就得

係囉 你回下#9啦 咁我地應該點做
比啲建設性嘅建議黎啦咁

企出黎做leader囉
得把死人口又要屌又要縮